請問有冇人記得咩係美勞堂？

好懷念呢個名

初小叫美勞 高小叫視藝 中學叫VA

美勞美勞

一直都咁叫改唔到口

以前上呢d好開心

星期一：美朮
星期五：勞作

二十歲巴打？

d勞作都係扔屋企人做

你點知？

因為好重要?

我老母會發揮佢小宇宙 幫我哥做

我果d 自己做

咩係初小 高小

諗起以前年年test 要溫書仲要整啲死人燈籠

頭三年尾三年

初中高中就聽過初小高小真係第一次聽 老了

咁小一二三同小四五六好累贅嘛

我細個講開低年班高年班

初小叫美勞 高小叫美勞 初中叫美勞

咪係